一人一位你覺得佢好撚勁既老師

中學有個肥矮柒 仲要有地中海既阿sir 竟然溝到個靚女miss 而家仲中出埋同大埋肚

仲以為係講學術上

原來又係呢啲

我出返去先

梗係欣師

Lm

入嚟就係睇呢句

思覺老師

垃圾補習佬邊忽係老師

全部女人都係雞

YY LAM

利申冇補過

殺老師

連思覺像也失調

蒼老師

係夠膽講多一次！

我係話所有補習佬都係垃圾

心算sin cos tan

有位小學音樂老師，上到中學又變成歷史和通識教師，現在做埋皇仁校長！

Pro kwan

背

比利5
佢啲神技勁到凡人係用唔到
我上佢啲堂成日有種所謂伊人 在水一方 可望而不可即嘅感覺

同學稱呼她「無良路得」

港大first hon精算 戇鳩到要感恩番我地依道佢既母校教書

Bancro Chan

班教大畢業，DSE得20分嘅老師話：「你咁勁讀神科畢業都走入來和我們爭食！」
最後一定設法將這位高學歷又有熱誠的老師逼走！